西班牙政府: 中國檢測用品劣質

西班牙政府:

醫學檢測用品的sensitivity應該達80%, 但中國檢測用品的sensitivity卻只有20%
西班牙醫院使用中國檢測用品後, 檢測頻頻出錯.

要係twitter廣傳呢單新聞

binc....

西班牙衞生部長伊利亞（Salvador Illa）周三公佈，與中國簽署價值4.32億歐元（36億港元）的購買醫療用品合約，包括5500萬個口罩、550萬個快速測試套件、950個呼吸機和1,100萬對醫療手套。

UP

你死都要同佢買，冇嘢幫到你，蠢係冇得幫

推

一die一路

同韓國簽仲好LA

好似簽左幾十億合約

30% 喎

支那 product

人民日報:「西班牙民眾花式感謝中國!」

打錯字, 自

好喇好喇，班白皮豬訓醒喇

有d驚訝而家先知中國野劣質

更正:
西班牙政府: 中國檢測用品的sensitivity卻只有30% (不合標準)

真係抵死

推呢個

今日先知中國貨劣質？

唔找數

當初你送堅既醫療物資俾人地
之後再同人簽幾十億合約買返批醫療物資
之後仲要多謝中國同全世界buy time
中國將貪腐散佈全世界
CCP=VIRUS真係無講錯

tui

支那野=劣質

你打20%仲諗住話調返轉睇就得
30%就無了

屌

幫佢地清倉底貨

sensitivity = 30% 即係十個確診，得三個陽性
好奇埋specificity有幾多

first time?

9估都有50%中啦

所以大陸咪無確疹囉

重信支那?
係咪弱智?

上賊船

捷克之後又到西班牙

你以為零確診係浪得虛名?

俾哂錢末呀？末俾扣數喇

Sensitivity(TPR) = TP/P = TP/( TP+FN )
即是所有陽性患者(P)被檢驗為陽性(TP)的比率
常稱為真陽性率(TPR, true positive rate);又稱：命中率(hit rate)

支那係故意咁做，等西方大量檢疫失敗，成個西方世界完全失敗，然後統戰西方

同捷克一樣 實無假

記得捷克前兩日先講完

傻仔

捷克已經話呢批野有伏

前幾日係咪有新聞話西班牙用左幾十億買
抵撚死

恥爽: 請不要用中國製的

up

美國人會知多啲，因為美國有太多中國入口貨

即係2個國家話大陸野劣質？

見到twitter下面有人兜

Push

正確!

7成隔離病人被攬炒
再加埋false negative嗰班周街走

比d垃圾人

依句真

支那根本有心想你地大爆發
你明唔明架姐

姐係明知有問題仲要賣d次貨出黎，跟住仲好意思講出黎比人聽個下好野，簡直cls國家

係

【世界欠了中國】捷克收到中國寄嚟嘅15萬個武漢肺炎試劑，發言錯誤率高達8成

支那狗都搶外國日本貨
你就買支那製邊個幫到你

Push notifications

好簡單啫，大陸一定病到死下死下先同人驗，咁咪8成中囉。西班牙想驗埋輕症，敏感度唔夠咪fail晒囉。

唔爆炸算係咁，下次小心啲。

買5500萬個救救口罩

唔怪得得 8 萬人確診啦

都驗唔出 死左又唔計 玩哂

唔sensitive咪冇確診

二月已經貿疑緊d tester 原來係真

EXACT7LY

而家個市真係無國家夠支那多嘅，暫時睇台灣同韓國都未必可以大手輸出

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

係咁驗，驗到出陰性放走

香港會唔會都係用緊呢批貨

Statistics小知識：

Sensitivity（靈敏度）即係感染嘅人之中，有百分幾係驗到確診。
Specificity（特定度）即係冇感染嘅人之中，有百分幾係驗到冇事。

30% Sensitivity即係感染嘅人之中，只有30%感染者係驗到確診。
————————
淨係Sensitivity高唔代表好，例如一隻檢測用品驗咩都呈陽性嘅，就有100% Sensitivity，但0% Specificity，代表呢隻檢測用品係廢嘅。

雜種:咁撚樣都回到血

驗到咪入院囉
驗唔到就放走

反正個檢測得 20% 成功率

蠢? 有人畀支那收買統戰咗似D。

又洩露國家機密

依啲叫處事圓滑 鬼佬識條鐵

犯賤, 抵撚死

，

係時間將劣質檢測用品同死咁多人拉埋黎講
中國人直接害死歐洲人

仆左街先知

香港人走得太前

push

繼捷克fail 後又一傑作
中国製造品質低到 ……

唔符合預期毀約喇
西班牙敢唔敢

間野賣假野公司好似叫 shenzhen bioeasy biotechnology

sor 自膠
想講十個感染三個陽性

無鬼佬係到，d qc現真身

Push.

捷克哥單流料嚟
不過老西今次應該堅 出到el pais哩個大報

推呢幾個全黨死清光

啲檢測用品咁差，用佢check出嚟啲數你信唔信？

記得之前響連登睇過支那醫生都話啲試劑靈敏度好低

呢粒花生有排食

On9仔先拎黎用

係都要搵中國唔搵台灣， 抵撚死啦

唔怪得支那個確診數字咁低啦

貴阿

仲未醒

震撼教育

支那靠得住 豬乸都會上樹

30% 同唔用有咩分別 抽籤咁 同一時間試三次都有機會試唔出

用完大大降低新增案例
中國咁大個例子就係事實

而家中國駐西班牙大使館開始spin，有無人識西班牙文？

最好出口多d, 等其他國家d衛生部門開吓眼界, 見識一下人哋靠咩道具"抗疫成功"

廢過9up

推推推

不過係劣質貨

買德國野啦ON9, 洗錢買完支那野仲大鑊左

仲用中國野

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

支那口交部：賣嘢畀你要感恩

微博啲五毛話中國款試劑係測人有無抗體，要等個人隔離左五日病發左出左抗體先測得準

信不信由你

中國人唔會理
繼續打飛機話協助左接近100個國家

係唔係同捷克一撚樣用錯方法
支那個隻要中期先查到 前期血液未夠抗體會唔準 唔同台仔研發緊𦧲口水驗個隻

加埋捷克個單，吹大支那劣質貨，建議各國轉移生産....拖跨支那經濟⋯⋯

如果病發左出左抗體既查黎把撚咩

所以你信中國確診同死亡數字？

檢驗唔到,就冇人確診

支那好心想幫西班牙減確診數字點知比人踢爆。

西班牙唔識感恩

唔好意思，借個位用一用

聯署要求世衛譚德塞辭職

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

中国製會爆炸的

故意的

口交部：
检测用品是经过中国严格监管，绝对附合中国卫生规格。中国卫生规格亦附合世间卫生组织的规限。对于有些国家无中生有的指控，中方表示强烈的不满。中国为全世界作出的贡献大家有目共睹，任何人想污蔑中国都不能推翻这个事实，注定是得不偿失，拿石头砸自己脚！

係十個中武肺
3個陽性
喺支那會0個確診

P

將檢測準確率調到零 咪唔會有人確診
富有中國特式既檢測

我擲公字好似仲準

成龍講左
唔爆炸已經對你好好

抵啦, 仲用支那貨

Retweet了

依個時候仲信支那嘅全部都抵撚死

睇到第二行唔想再睇落去
殘體+共式中文=up乜7
咩叫「對用途進行了明確」

This is China

射落海好過

喺Twitter 推左

真係抵撚死，唔抵可憐

唔怪得大陸之前成日陰轉陽，轉嚟轉去
原來喺試劑都唔準

醫學檢測用品的sensitivity應該達80%, 但中國檢測用品的sensitivity卻只有20%

咁你掉返轉黎睇咪有80%囉

話撚咗支那會送垃圾架啦

係想知送俾契哥嗰啲係咪都係垃圾啫

但係點解佢話要80% or above 先ok?

佢話間公司無licence,割佢哋

應該係話淨係sensitivity 高係唔夠
最好就兩個都要高
咁就乜q都check到

話specificility 係100， sensitivity 30